選管會將發表報告： 立法會可修例安排優先投票 ， 境外投票要由政府統籌

【選管會稱無經驗做境外投票 建議規管初選】

據悉，選管會今日將就原訂2020年立法會選舉發表報告，當中觸及境外投票利弊及可行性問題，將建議需要充分討論及確保監察機制，同時選管會稱並無經驗處理境外投票，認為要相關政府部門統籌。

據悉，報告同時會再次重申民主派初選並無法律地位，建議政府考慮管制初選活動。

冇法律地位又需要管制
你噏乜鳩

由頭到尾都無人認同過初選有法律地位
咁枱面規管嘅理據都唔成立喎

選管會反中亂港

//報告同時會再次重申民主派初選並無法律地位//
其實有無諗過初選根本唔需要有法律地位
Com班人出嚟選舉我都唔明有啲咩野咁特別需要被針對

仲選條毛咩, 直接委任整色整水, 議會戰線一早玩撚完

境外洗撚監察機制
條數都係政府講啫

唔驚 我地有泛民幫我地頂住

議會抗爭 盡做

比人硬過左要開記招譴責

初選都唔撚比?
咁黨內初選又唔撚得?
冇法律地位就唔俾做?
咁中學大學選果d乜柒委會會長又猜法律地位,係咪又要管?

馮鏵撚樣，境外投票擺明唔符合通常居港，唔撚出聲話違法；初選擺明無違法又話要規管